第一次玩溝女app有咩注意？

想溝印度妹返嚟有正宗咖喱食

識整咖哩味？

免費咖喱

印度好似未見過有大波妹。
咖哩夾腸。

煮咖哩個陣記得唱印度歌同落多啲咖哩粉 入味啲

喺連登度問點溝女

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底